係公司俾人煩完，係屋企都俾人煩

係公司已經俾上司叫做呢樣做個樣
做得唔岩心水又俾佢話
唔好咁咁咁
快啲咁咁咁
你要咁咁咁
已經俾人煩到頭都暈

返到屋企諗住可以休息吓
但仲繼續俾老母係咁煩
「度門唔好閂咁太力呀」
「今日咁凍仲著咁少衫」
「去廁所唔好去咁耐呀」
「食埋啲餸啦，唔好剩晒係度」

真係好想叫佢收聲
但一出聲又嘈交
仲好意思話我乜都唔同佢講
其實我連你把聲都唔想聽到

公司話唔好咁咁咁 又係女人講？

好有共嗚
咁撚多嗲講廢話都唔知做乜 比我放工靜下唔撚得

exac7ly

我係咪同你生活係同一空間

以前我老母都係 但我慣左 練到我脾氣超好 關係仲好左 慢慢就變到冇以前咁煩

你老母一講, 你應大聲應

[size=5]"係嘅, 母親大人"
"母親大人你說得對"
"我會咁做架喇,母親大人"[/size=4]

公司個D就, 哦, 唔, 係, 得, 好嘅

當練EQ

上連登都要俾肥絲老師煩